個個都食女，唔通個個都想食女

屌,依家啲女柒嘅靚嘅都咁高竇,根本就唔係男仔嘅問題.係d女唔撚受媾